{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047517",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 크라운하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は22:00で、チェックアウト時間は10:00です。 ご予約された人数が変更される場合、事前にペンションにご連絡ください。 定員を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室が不可能であり、その理由で払い戻しはできません。 ペットと一緒にいる場合、一部のペンションではペットの同伴入室が拒否される場合もありますし、その理由での払い戻しはできません。 青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。 客室及び施設をご利用の際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることもございますし。 直火方式でお魚やお肉を焼くことは禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙をご希望の場合は指定された場所をご利用ください。 他の利用客の迷惑になる娯楽、飲酒、放歌高吟は避けてください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 料金と料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 客室利用の際、IPTVとWiFi、屋外テラス、客室は禁煙です。 アメニティとしては空気清浄機が提供され、共用キッチンには電子レンジ、電気ケトル、食器類が提供されます。 ペットと一緒の場合、追加料金がありますし、5K以下のペットのみ入場できます。 味付けは基本的に用意されており、駐車も可能です。 夏の繁忙期には水と氷が無料で提供され、室内スリッパも無料で提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "予約された人数が変更される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約された人数が変更される場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "定員を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "定員を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、一部のペンションではペットの同伴入室が拒否される場合もあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウト時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び施設をご利用の際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることもございます。"
        },
        {
            "question": "客室で食事や調理をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式でお魚やお肉を焼くことは禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙をご希望の場合は指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客の迷惑になる行為は避ける必要がありますか？",
            "answer": "はい、他の利用客の迷惑になる娯楽、飲酒、放歌高吟は避けてください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合の対応はありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金と料金表に間違いがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "料金と料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるアメニティはありますか？",
            "answer": "客室利用の際、IPTVとWiFi、屋外テラス、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "共用キッチンにはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "共用キッチンには電子レンジ、電気ケトル、食器類が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "夏の繁忙期にはどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "夏の繁忙期には水と氷が無料で提供され、室内スリッパも無料で提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 537,
        "QA": 716
    }
}